手機合約就嚟到期 有咩推介

如題 唔洗多 5GB夠

Csl

雙卡，年卡用黎上網，另一張卡用黎keep住個number。

老母用 佢唔會拎咁多野出街（佢唔識）

Sor9 開錯台

sim 1 :儲值卡
sim 2 :30GB年卡

smt $88 2Mbps 應該夠用？